LAPTOP DELL VS ASUS

邊個牌子好

DELL

ASUS

DELL 啦

Dell > Lenovo > Haier

文書既話好似macbook仲好

MACBOOK不了
會打機同埋執相輕便
MACBOOK 性價比好低

早排買1060電腦 諗緊dell同lenovo ,
但後尾問左人 dell張1060係max q版 無y720果張咁勁 最後入左y720

我都睇緊dell inspiron

想問下係唔係呢款先可以出display port 駁2k 或4k mon?

其實g3 都幾好

就以上2部，揀asus啦。

太重